換左iphone 11 好有問題

上星期換左部iphone 11
之前用8 plus喺公司用開快充usb線插電腦充電，邊充邊用都會充到電去返100%
而家換左iphone 11 機身熱都算，用快充usb線或者原廠usb線插電腦充電極慢，邊充邊用直頭唔會升，隔一段長時間仲跌。
有冇人有咁嘅情況？係咪應該拎返去整或者換

利申:由ios 13升到去ios 13.1.2都係冇改善

試吓洗機及不回復備份
如果做了以上動作仍然熱就真係有點問題

5w 垃圾火牛

on9？
插電腦usb關條線事？

用電腦叉 用屎忽諗野？

咁10w 12w 18w 30w火牛賣黎用乜

關線能事

有個掣，控制左充到 80% 就唔會再升，你係唔係冇關？

我估關ios事
升完ios13 用電快左好多

似你部8plus有問題多d